連登多左假account

最近發覺好多假account不停洗版示威，發一個post 會收幾多錢？

50cents

好多p 仔貼藍新聞

黎個學生番左工都冇糧出呀！
個人資料比人公開曬！[代開po]無良中介夾埋萬寧Medicube恰學生番完工話唔一定出糧仲擺人上網